[要亮劍了！] 面對美國可能制裁，中國人應該將在美資產全部攞套現攞返中國，順帶對美國造成資本壓力

如果啲錢見得光嘅話